巴基斯坦禁止境內人士使用中國短片分享平台TikTok。

【Now新聞台】巴基斯坦宣布，禁止境內人士使用中國短片分享平台TikTok。

巴基斯坦電信管理局表示是因為收到不少投訴，指TikTok平台存在不雅或不道德內容，所以採取行動。當局已通知TikTok可以就禁令作申訴；在TikTok清除非法內容後，會再按機制檢視有關決定。

巴基斯坦電信管理局上月24日，曾要求TikTok立即屏蔽巴基斯坦境內平台上的粗俗、不雅和裸露內容，並要求TikTok建立監管和審查機制，否則會依法採取必要措施。

巴基斯坦的宿敵印度在今年6月，亦以保障國家安全和國民私隱為由，封殺TikTok等中國手機應用程式。

巴基斯坦宣布禁用TikTok 指平台含不雅內容

說好的巴鐵好兄弟呢

一邊聯署撐中國一邊禁tiktok係咩玩法?

又話係巴鐵
依家變巴膠

兄弟係用黎出賣

屌可能佢想自己整一個，自己市場食哂

推

青出於藍

個軟件都唔知有乜咁好玩一段短片都幾無聊

一齊抽插你老母嗰啲襟兄弟呀
一毛賤畜

連巴基斯坦都ban抖音
今次真係要輸了
又話兄弟
原來只係食人血饅頭
幾時先全民勇武征服世界

印度要打都打中國先

係唔係未找條過夜數阿

說好了的巴鐵呢
中國又輸了

連支共盟友都要封 我諗唔明點解啲美國左膠仲要撐